有無巴打唔介意婚後搬入女家同女家屋企人住？

見到隔離post屌個mm位先生搬入女家 笑鳩佢
想問下其實男人點睇搬入女家

同女人搬入男方家有咩分別

見佢地笑鳩呀偽sam入X （唔識打）

利申返 姐夫搬左入黎一齊住
我本身無咩意見 但自己就會想同老公二人世界多啲

做愛都驚大聲啦

咁我又唔知 我一定關門訓教

咁你會唔會介意搬入老婆度先

好介意
利申無女
有既話好介意
食飯好似把靶咁
粗口又講唔得多咁

有無FF姐夫會搞你？

覺得男方冇本事的人就會

無
嘔心

長期扮野都幾攰

其實有本事既都唔會想咁多人逼埋一齊